雲爺爺真係搞笑

英超已經冇得爭，霸氣盃又有多蒙特、下體會、拿玻里
得返聯賽盃同足總盃爭下，
佢就出個閪陣容
3:1 想換人？

雲爺爺望下你帶咗啲咩人跟隊

強烈譴責森林球員虐老！！

笑死 浩鼎災難級 加埋後備幼幼到都唔知點換人

3:2 森林頂住

反cup了

又12碼了

雲爺爺激撚到爆血管了

雲爺爺大發慈悲

4-2 森林都炒7你

激到個老人家死吓死吓，森林班友今晚仲要慶祝
冇人性

holding同梅毒廢撚到

笑撚死 4:2 雲爺爺明知你乜鳩都無得爭就帶正選去啦
熱狗都出夏利簡利啦

仲要補四分鐘折磨班阿狗

仲有歐霸聯賽盃

比人睇住黎食

伐林 咪留燒山啦 你地唔配有佢地

雲加退休啦

電叻又俾足總逼害 double kick都計入

呢個真係唔明，唔係話有VAR咩 點解唔睇一睇

後備夠膽一個一隊都唔放

抵撚死啦

後備都唔擺下常規球員

歐霸今年咁大競爭 馬體會 拿玻里 多仔 萊比錫 仲有拉素 拉素我覺得今年幾犀利 有機會做歐霸黑馬
聯賽杯多數都係鏝城嫁啦

雲加真係收檔啦 帶啲乜撚野人去踢 當正自己贏鳩緊咁

森林好波
教訓下條阿狗同條死老坑